速龍你好揀唔揀，去暴大結婚...

有無咁串...
暴大同學，assemble!!

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推
俾多啲料

push

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

邊度？去賀下佢先

快啲講多啲

咩料都無 點呀

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

到時會唔會有full gear防暴列陣放TG贈興?

好一個畢生難忘的婚宴

第二次揀富臨皇宮搞啦

未入到中大喎。。。 anyway 一樣啫

可能要full gear 先結到
威了威了

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

大家準備定歌詞同"白"金

TG婚禮

封返封冥通銀行大利事

OH!

祝速龍新婚家破人亡

同學各位,找個位,這是狗的交合禮

去吹D打

up

暴大

紙巾白花準備

送堆口號比佢

封一蚊咪算

兄弟們 一齊去祝福佢地

咁夠薑

沙田搞佢真係想比人屠龍

一出TG就要散架啦

一齊去大合唱

有班警察毅進仔~

pish

真係慘 喜酒變解穢酒

有無行動，想join

Go go go

一係報驚話有危險品一係monhunt

支持暴大生去賀一賀佢 祝佢年年有今日

加多粒糖穩陣

detail?

驚佢開心到喊 加埋紙巾 perfect

好過去太子求人

佢唔好彩
通常早一年book架
個天注定比個特別既婚禮佢

屌啲暴徒最叻就係用太空卡報警，又捉唔到佢地，嬲

用報紙la，環保呀

一結即分

去大學站觀星
唔知今晚有無tg賀婚禮呢

今日天朗氣清 最岩就係觀星

雞尾酒婚禮

送兩個花牌過去賀下佢

今晚將會係一個難忘嘅婚禮

真心搞笑 去暴大

祝佢地下次都係一樣咁幸福美滿

百萬大道萬人祝賀

煙花當舞台效果姐

好撚正

交合禮

我都好想見識下有防暴放tg嘅婚禮

好夢幻

邊度有講去暴大結婚??

暴大加油!

恭喜晒

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

洗唔洗帶定溪錢

一邊屌人暴大，一邊去暴大結婚
大家識做

但隔離都有水警基地

一定要嗌香港警察 吞槍自殺
黑警 死全家

記得帶埋白菊花

一個大洋咁重皮，同佢好熟咩

暴大手足
千奇唔好搞串個party呀

搵人響外面撒下白金。。。

唔好去撐場啊!!!!唔好推啊

但水警基地隔離有暴大喎

單數好意頭

MOLAMOLA

暴大加油

推

結婚呢d大事緊係一世人一次 唔通死老婆又結過好馨香咩
單數啱架啦

時間地點
暴大人全面進場

係咪去，邊度集合

呢個係自己死人先派呀

唱返首
有班警察毅進仔
做賀歌啦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

香港都死唔少屋企人

帶埋隻狗戴綠帽嘅證據！
條女同契家佬嘅結婚相都要派俾在場親友

向前看 想像戴著綠帽狗是多美麗

8/9大遊行見！

要俾個難忘既婚禮佢地

今晚
遮打
太子
要人

一係封101
真係一蚊為左7位死者派

去書居買200個利是封
每封入冥鈔
著老西, 心口袋插朵花
派俾人啦

喺附近買個蛋糕，同同學生做生日
「年年有今日，歲歲有今朝！」

但佢地唔配做來賓

Push.

咁都係封冥通算

死link

有班警察毅進仔

屌去太子好過啦，遲下佢地都被清算

到時見

上gear啦速龍狗

612 721 811 831
Never Forget
Never Forgive
That's how we memorize our passed comrades

大家唔好嘥錢買花，去暴大山頭摘野花就得

老竇搵仔編號 A485個個？

丫又好似有道理

平時fu gear 咁撚串
今次終於可以除低gear 隻揪啦
機會來了

print齊相去賀隻速龍狗戴綠帽

Push

暴大學生 出動啦

差好撚遠 = =

HACK 個PROJECTOR 播警狗打人

阿sir戴住防毒面具去飲唔使你教

今晚去太子呀！！！

千奇唔好哂人陰屍紙

唔好打爆消防鐘，人地結婚咁刻骨銘心

中大人出來啦

6點搞場大龍鳳賀賀佢
出太子半個鐘就得兩者無衝突唔好玩過鐘就得

［突發］今晚9月6號，有狗狗喺沙田凱悅酒店結婚

全場炒散倒瀉嘢未

唔好推啦

開席簽完紙結婚，食飽簽紙離婚

走還去，去完定要去太子，應承大家

我要去飲

要提醒下佢地放左工 佢地都係普通市民

同暴大差好遠喎
Btw去賀一賀佢先

速龍成員 婚期時竟成為搜尋前茅

發夢我有個fd係沙田凱X酒店到做廚房，佢話今晚加重料比對狗男女

教大校巴站

去

大家一齊比一個難忘既婚宴比佢地！

推，暴大gogogo

戴耀廷: 大家飲勝

部長己準備好usb....march in 播歌

睇時間唔好留太夜

same day edit 將會係721 831片

俾啲蛋白質佢老婆飲啊手足

暴大同學

間野喺大學站 中大門口wor 咁都遠？

記錯左酒店，以為河畔個間，自膠

咪話左今晚7點半太子囉！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

呃完禮金，出防暴放彈

我真係恭喜你呀，打人咁爽？知唔知咩叫痛苦

記住係畜龍唔係速龍

求其print幾幅A4紙當係花牌幫佢慶祝

到時候應該平時蒙面既速龍都會到

對唔住我手殘負左

和理非 同 速蟲 大和解

齊心祝賀一對新人

可唔可以喺出面做 做法事, 等佢五貴臨門？

係暴大地頭結婚，當暴大冇到？

另外提提大家聽日袋底見

出席嘅肯定仲有好多狗
一齊玩爆佢

叫番杯cocktail賀一賀佢

【國際戰線】 （跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

//我地希望可以透過製作唔同嘅文宣， 將資訊傳遞到唔同種族嘅人， 從而達至真正嘅「We connect」，麻煩大家幫手推下呢個post，順便share twitter/facebook/ig page俾外國人睇 //

狗狗開始驚

邊個 post, 比埋 link 我入去屌9佢

暴大手足gogogo

送花牌

相機已備，去影相點相，重有全家在場比你慢慢影

日後清算用。

太子殺完人 就去沙田結婚擺酒

狗狗無裝備就好驚

所有來賓大頭笑

一定要去賀下佢

幾點呀

係地鐵笑左岀黎

暴大手足

年年都有今日 歲歲都要踎監

同佢鬥放煙，佢有佢放tg, 大家一齊放拜鬼神燒衣嗰啲煙，夠大煙都可以好「葉」眼

遇怪魔我即刻變大個

結得婚都計畫成年啦

暴大同學呢

出面唱歌，咩歌好

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幫我封一蚊人情

買白花去

去airdrop倏女同其他人既結婚相

今晚6點沙田凱悅酒店擺酒

7點半 遮打花園集會

報警搞警犬
咩邏輯

擺明睇少你班暴徒

唔駛行埋去
我地組成人鏈大叫 殺人犯，黑社會之類

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

冇良知黑警

有無操蟲師

ex

冇gear既狗唔好亂黎呀 啲狗去飲冇gear嫁

係 “蓄” 唔係速

祝隻畜生新婚快死

是畜

搵人去掉陰司紙比佢地

一齊去恭喜佢地

中大同學仔係時候出場

9.7機場 9.8美領（遮打）

全家係曬度，一定重有好多犬隻在場。

絕對係好時機，手足企係出入口逐個影大頭，點曬相先。

日後清算實有用。

禍必及系列。

唔知會唔會有媒體做live

Wing and Roy

呢間係中大嘅教學酒店

沙田凱悅酒店已經有手足到左

手足有勇有謀

咁多間大學唔都揀 係都要搵間近暴大嘅

千其唔好攞住啲白花去酒店呀喂，紅事配白花，大吉利是咩

放工去hyatt食飯

想睇防暴衝入酒店玩新人

和盡天地風雲之聲！

快啲上twitter, cap下黨鐵英文通告，去啲議員度comment "HK Police and MTR are turning PrinceEdward station into another Tiananmen Square"

串到盡頭便是柒

玩屎算啦

+ martial law / curfew everyday

咁撚愛共 做乜唔去大灣區搞婚禮呀？

如果大家係樓下玩幻彩詠香江點算

希望有直播

..

驚呀？唔好結囉

今晚會唔會停電呀間酒店？

大家係咪唔知間酒店係中大嚟？

去咗就出返呢，否則庶打就少咗人。

直程係中大課室嚟，唔係隔離

胡椒乳豬

每15分鐘唱一次歌或者叫一次四七

加張紙巾和一粒糖

酒管呀清

唔想俾人搞咪返大陸結lor

睇撚死佢下次再結